咩叫余仁生可以扭轉像最初

但好好聽

何妨體恤你氣盛和硬朗

而成長的暗角別常回望

啱啱搭巴士聽緊呢首歌要聽多幾次先有feel

用萬張膠卷收藏進心鎖

識貨

在我指尖可以冒出火百合

段bridge

因為余仁生要伴我

少啲氣都唱唔到

仲好多真假音轉換

笑撚死

？